{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016162",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 샤인"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数37室で、ここはKTX東海の近くに位置しています。 また、韓国語を含む様々な言語での案内もサポートしています。 基準人数は2人で、追加人数は1人当たり10,000ウォンと計算されます。 寝具類が必要な場合、追加料金が発生する場合があり、到着時間はam01:30からam11:00までです。 そして臭い食べ物は客室内では摂取できません。 ペットと一緒に入室することはできません。 駐車施設は広い駐車スペースを保有しており、最大50台まで駐車できます。 バレットパーキングは対応しておりません。 ロビーには電子レンジ、コーヒーマシン、温冷水機などの施設があります。 また、全ての客室ではユーチューブとネットフリックスが視聴でき、Wi-FiとKTオルレTVVODおよび映画の再視聴も可能です。 各客室には携帯電話の充電器やシャワーガウン、使い捨てスリッパなどが備えられています。 宿の周辺には様々な観光地と施設があり、訪問客のレビューでは静かできれいな雰囲気でリラックスした宿泊を楽しむことができ、駐車も便利で社長も親切だという肯定的な評価が多いです。 改装した施設はきれいで水もよく出ますが、いくつかの部屋では下水道の臭いがするのが残念だと評価しています。 家族や友達との旅行におすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの客室数がありますか？",
            "answer": "総客室数は37室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような言語での案内がありますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語での案内があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加人数について教えてください。",
            "answer": "基準人数は2人で、追加人数は1人当たり10,000ウォンと計算されます。"
        },
        {
            "question": "寝具類が必要な場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "寝具類が必要な場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "到着時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "到着時間はam01:30からam11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での臭い食べ物の摂取はできますか？",
            "answer": "臭い食べ物は客室内では摂取できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "駐車施設は広い駐車スペースを保有しており、最大50台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングは対応していますか？",
            "answer": "バレットパーキングは対応しておりません。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ロビーには電子レンジ、コーヒーマシン、温冷水機などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "全ての客室で視聴できるものはありますか？",
            "answer": "全ての客室ではユーチューブとネットフリックスが視聴でき、Wi-FiとKTオルレTVVODおよび映画の再視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "各客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "各客室には携帯電話の充電器やシャワーガウン、使い捨てスリッパなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな観光地や施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には様々な観光地と施設があり、訪問客のレビューでは静かできれいな雰囲気でリラックスした宿泊を楽しむことができ、駐車も便利で社長も親切だという肯定的な評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "どんな改装がされた施設ですか？",
            "answer": "改装した施設はきれいで水もよく出ますが、いくつかの部屋では下水道の臭いがするのが残念だと評価しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は家族や友達との旅行におすすめですか？",
            "answer": "はい、家族や友達との旅行におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 591
    }
}